	Таблицы:
1) users - таблица пользователя
2) login_data - таблица регистрационных данных пользователя
3) profile - таблица данных профиля пользователя
4) trip - таблица поездок
5) user_trip - таблица поездок пользователей
6) topic - таблица топиков форума
7) message - таблица сообщений в топике
8) place - таблица постов интересных мест для путешествий